白電油當酒飲 醉漢點煙燒傷

【本報訊】天水圍一名男子疑喝醉酒後，誤把打火機用的白電油當作酒精飲用，其間部份白電油濺到身上，其後他點火抽煙，疑火機搶火燒着白電油導致燒傷右手（圖）、腳及胸部，由警員送院治理。

現場是天水圍天耀邨耀泰樓一單位，昨凌晨4時許，44歲姓陳男子在家中疑飲醉酒，竟誤把打火機的白電油當酒飲，當時疑有部份白電油濺到他身體。陳不以為然，繼而點火抽煙，未料引起搶火，火舌直撲其沾有白電油的胸口及手腳。其40歲女友連忙為他撲熄火勢，並致電報警。

救護員接報趕至，發現陳燒傷手、腳及胸部，傷口紅腫，幸其仍然清醒，於是替他用保鮮紙包紮傷口後，送往屯門醫院治理。

警員在場調查，發現男事主身上有酒氣，相信事件無可疑，事件列作有人意外受傷處理。
■記者黎志偉

白痴的嗎

戇鳩無藥醫

傻人發現案

留名